疑似iPhone8 新 Lightning EarPods 流出

新一代Lighting EarPods 採用更現代化和更簡約設計，將會縮減為單邊耳筒，為果粉提供嶄新體驗。

消息由春風路知客提供

嘩 係喎

dishonestly use computer

耳機係單邊嘅話就一炮過 點會有分線位呀 人講乜你就信乜

應該係佢自己影原創...